聽日機鐵只停香港站，咁係咪只要係香港站附近行街，機鐵就會收皮？

如題
btw香港站附近有乜行？